[新股] 樂享 + 福祿科網泡沫爆破區 (3)

又1001

中一手留名

頭槌飛大戶仲未貼圖?

我1+1

耀才有結果未？

抽一中一機會係咪易過抽10中1？ 點解我會有e個幻覺，乜唔係抽愈多愈易中咩！

中一手，加油

我200中0
家人10中1！

公平咩

一陣破發你就開心返

200穩1
點會中0

我發覺係... 班撚屌抽一中一 抽二中一 都on9

樂享200手係必中一手喎

A組比支那人分身玩死

其實係最大pool係1手黨 所以中既感覺咪多
大多數人唔中又唔出聲

6蚊唔該

5仔 回左水未？

50中0

3中1

見4都好好

中左5手
爆升啦

5係最低要求

真，樂享個基本面好咁多

多謝朱總

A 組分得咁少， 輸極有限

B組分得多少少
但咁細價都輸得唔多啦

A尾升一倍都係好少姐

A尾分到多1手，無咁蝕

你意思係計人頭抽？

姐係10個人每人認購股數唔同，但中獎機會按人頭計係1/10，

而唔係按抽籤股數計？
姐係10個人，第一個人抽11手，其餘9個各抽1手。抽一手嘅人中獎機會1/20（11+9）。

用輝記抽A尾要1500息, 如果只中2手
要升25%先叫打個和

中

輝記通常幾點知, 好耐未用過

唔知有冇人明你UP緊乜

唔緊要，我都唔明

去eipo 網check 唔到
但頭先派咗股俾我

Hsbc幾時出結果？

輝立未有notification...
我查身分證又冇
唔通孖得多冇我身分證？

呢隻咁熱門嘅股 你預大貓1點鐘打後先有結果

我查身分證冇...
等緊輝立

慢幾拍

恆生3中1

到兩三點入app可查

出左？

go check sms

login入去網頁版撳ipo result有得睇
我100中左1

delay左，啱啱先收到

其實200必中1架
輝立今次係慢左d

豬總唔上限定價就係想俾大家喺上限價走廢事破發

兩隻都唔中

泡沫爆破

咁都唔駛輸😂😂
我對時鐘set 條件盤上升到達3.7
3.78 成交
賺3舊水

牛牛最高5.11

牛牛息咁高... 同埋呢D 你set 條件盤落...
邊個估到5.11

仆街開口中

根本牛牛特登扯高個價引人去佢個到抽

而家先知？

仲弱過福6

個標題一流

ipo玩完

上唔到6蚊

去搵豬總出嚟...賠錢呀

呢段時間幾多好似唔關豬總事 係都聽朝都叫

豬總牛牛個account已經冇咗

哇屌

點會唔關 間公司係佢

上市公司保薦人好似無責任要係各大證券公司暗盤hold價...

一早停左啦

朱總可以下限定價 手足唔洗輸咁多

好慘夾著呢個市 超1500倍都破發

富牛不遠矣

多人用支牛，咪多人參與暗盤

嘉和生物又冇消息?
定又係再夜D經濟日報先有

咁遲出 乜都駁到哂..

有幾隻物管黎緊

繼生物科技股嘉和生物藥業及雲頂新耀快將招股，再有受資金追捧的物管公司快將來港上市，外電報道指，卓越商企服務、第一服務將於本周尋求上市聆訊，合共集資6億美元 （約46.8億港元）。

東方：

新股專輯：嘉和周三起招股 入場費12120元
09月22日(二) 22:13

尚未有盈利或收入生物科技企業嘉和生物醫藥(06998)周三起至下周一(23至28日)招股，每股招股價介乎20.3至24元，每手500股，入場費12,120.92元，預期10月7日掛牌。

該公司是次發售1.198811股，90%為國際配售，10%為公開發售，集資最多28.77億元，所得約42%為核心產品的研發活動提供資金；約23%用於為其他主要產品的研發活動提供資金；約15%用於為管線中其他候選藥物正在進行及計劃中的臨床試驗、適應症擴展及註冊備案籌備提供資金；約10%用於撥資擴充研發藥物管線；約10%用於一般企業用途。

抽唔中

嘉和未來苦主討論區：

玩到心好淡

準備開個嘉和生物泡沬爆破區

所有都爆破了

隨便屌

100,000 2,424,184.80
200,000 4,848,369.60
300,000 7,272,554.40
B組要7.2M

IPO 新手想請教下

咁係好事定壞事

同明源比邊個基石好啲

左一ok

穿招

一堆韭菜被割

玩完

雙雙泡沫爆破

炸死左幾多個連登仔

唔撚抽啦 輸柒死

雲頂新耀 （新上市編號：01952） 計劃發行6354.7萬股，集資最多34.95億元，雲頂新耀於9月25日（周五）至9月30日（下周三）招股，招股價介乎52.5元至55元，一手500股入場費為27,777元，雲頂新耀將於10月9日掛牌。高盛及美林為聯席保薦人。

公司是次引入多名基石投資者包括，RA Capital、CBC、Janchor Partners、新加坡政府投資公司、貝萊德基金、Cormorant， 高瓴資本， Invus， 清池資本、奧博資本基金、Rock Springs Capital、Indus、Octagon Investments、Surveyor、Tybne and Woodline Fund。

樂享仲有冇得上?